大大聲跟我講一次，《願榮光歸香港》就係香港國歌

你當首歌係抗爭進行曲，就係晚晚搞緊嘉年華！

你當首歌係香港國歌，就係搞緊港獨，邊樣對政權有威脅啲啊，唔洗我講都知啦！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜

迷霧裡 最遠處吹來 號角聲

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主與自由 萬世都不朽

我願榮光歸香港

知唔知美國果個《香港人權民主法案》係建基於中英聯合聲明？你牌面都咁樣講搞港獨，即係叫人地收返個法案啦

冇錯，其實呢首歌，就係呢個用途。中共就係要呢個結果，人權法唔通過